侵侵個FACEBOOK page恢復運作

呢個page係真定假的

有真藍tick

deep state又做野

唔會再比機會你
收皮啦豬閪
你收購一個平台就轉一個平台

咁撚快跪？又話big tech又盛好撚巴閉架喎

4次禁7我言都未同你計

都已經轉晒會
仲邊會有人care

不嬲係到 禁言姐

已delete app

The damage is done